[認真求助]咁樣係咪落降頭落我度？或者嫁陰親？

新年公司有個同事話我犯太歲，幫我祈福，尋日比左個粉紅色信封我厚厚地，佢話係吉利野，叫我唔好拆

我今朝岩岩手多拆左，發現裡面有張紙摺埋寫「中山石岐書生霍叶懸懸卄二」，係電腦print出黎，a4白紙黑字唔係符

裡面仲要一張收據，二萬蚊酒樓訂位，似婚姻因為寫住20-22圍，確實有呢間酒樓，但日期已經係上年

佢平時幫開大家夾錢拜神，識睇下命相，封信無頭髮無溪錢，雖然掉左但係仲係勁不安 有無人講解下？

食撚左屎未呀

唔係波台post，真求助，咪搞事

揼咗?
你大獲了

問佢本人啦 反正都開左

下世小心啲

張酒席訂單有影

應該係陰婚

攞去黃大仙搵廟祝問啦

Lm

無頭髮

同隻gay鬼結咗婚了
我算到你今晚俾佢lai屎眼

咪嚇我

推到高人答

樓主食屎未？

唔好追數住

認真 22圍都係鬼 依加塞滿你間房
你今晚發夢係做新郎
信不信由你

我係女人喎

點解係過左去既日期？

認真，你同事應該係精神病，唔好同佢接觸太多。如果唔對路，quit job走人

亂寫紙仔？

女你老母 大不敬
有排你受

我係女性點大不敬？

你知既教我多d點化解，好心寒

做咩咁快扔？唔拎去廟問左人先？

好嚇封野，有埋張訂單

古怪野，唔會袋埋

如果真係落降
要解降最好比人睇係咩黎先

Btw 你去左問廟未？

係陰婚黎，你同事搵左個朋友同你訂婚，等你走左就會去陪佢。依家佢就會係你身邊幫你，幫你逢凶化吉。張符同訂單唔掉得，要拎返俾幫你搞呢個婚姻個人退婚同化左去（即係要搵你同事）

岩岩發生無耐，都唔知去咩廟問

好心寒

句野最尾四個字懸懸卄二點解？望到就好心寒

同埋點解要有張過期訂單？

你同事為你好
擺酒係喜事
用喜事幫你驅邪
不過你扔左就大撚獲.最忌個樣你做左
應該留唔得耐

[利申：9up

同埋掉左會點

佢老母咁玩我

嫁比大陸仔

洗唔洗咁急掉啊

呢樣真 真係唔應該扔

比你袋住你都驚啦！

呢個故仔又幾認真喎
如果真 屌爆個同事啦

會點

要唔要去執返

求其去間啦
仲諗咩鬼

陰婚落訂 你掉左佢會嬲 自己小心

拆已經大鑊
你仲掉

咁多年聽返黎中招中咗呢啲野 一定唔好扔
聽人講會跟你一世
信不信由你

無吹水，當我吹水唔緊要，我想求個知字

張符上面寫嘅係個朋友
佢係中山石岐嘅書生，走個陣得廿二歲

我會拎去問人先
一陣搵人搞話要有封野先搞到咁點算
封野真係執唔返？

有無人講掉左點補疚

直接同你同事對質啦

搵師傅轉運啦

訂酒席要早一年訂或者已經幫你結左

張野好膠 A4白紙電腦打好求其，如果我貼出黎你以為我自己整出黎玩，唔係符喎

比我屌埋先死啦 唔好嘥

要搞清楚惡作劇定點，如果佢識玩呢d唔敢同佢硬碰

求咩助 去問你同事啦on9

個擺酒日期係上年

當然唔係符啦，寫先人背景洗乜用符

只係我屋企人講慣呢啲都叫符或紙仔

同你陰婚果個上年呢日走左

不安

頂好心寒

咁佢訂酒席廿圍邊個食

扔左 就算有人幫到你都唔知點幫好

大把人食

日期已過，邊個食左？

你同事同你咁大仇口咩 女人黎 ？

仲係到問 拿拿林去問你個同事/去廟問啦

男中坑

你明既
唔講咁白啦

佢個法事堅唔堅，流既隊上去我老細度，堅就唔敢得罪佢

做乜搞我啊石岐大爺

如果你冇吹水作故仔
咁你同事都幾玩野

你唔守諾言食屎 冇人可以幫到你

兩樣都做咪得
講完一大輪你都唔諗住問廟

男人老狗咁陰濕

可唔可以教下點問法入到去講咩

拆即係接受，掉即係接受左但悔婚
你大碌了

9up

玩野行開啦大爺

真係好on9有乜可能扔左佢 信邪既話比人搞就算有得搞都一定難左,唔信邪既話都屌番人轉頭都無證無據

其實樓主係俾人呃左去賣

死返去神秘台啦

拆完丟

你點問我地咪點講
比埋啲相佢睇
最緊要同佢講你扔左封野

平時去拜神 d野最多只係"化"左佢
姐係用火燒
你扔既話.小則衰一世
大則....

就咁行入黃大仙搵和尚？真係唔識

你驚和尚定驚比啲野跟你一世多啲
費事彩你 慢慢驚啦樓豬

下次小心D

又話掉左，仲影到相出黎
斷估你真驚都唔會留photocopy 掛

如果photocopy邪我del埋

21世紀啦。。。

對靈體不敬
衰多樣 不過算啦 你都無得再衰

嘩.. 你係女? 好古惑wo
有無keep 多過7 日?
如果有, 你要即刻搬, 會出事

無撚腦，明知呢啲邪野緊係問撚左人點做先啦，掉喎，on99

快撚啲入廟搵人問啦，之後屌柒個男中坑，起9埋佢個仆街底

我阿嫲都要貼類似嘅嘢喺我度閘 寫嘅嘢唔同 佢話係保出入平安 佢之前仲俾啲仔女每人一個類似嘅紙俾佢哋擺銀包

樓主智商係咪有問題？乜7都話唔識，開post又識，樓上有人話條友有問題，你仲係到話有咩問題寫紙仔？9唔搭8

快啲去搵下矛山嗰啲睇下

掉左快去執返啦 咁多巴打話要執

食屎就冇事，仲可以找埋數 一舉兩得

心無掛礙
love & kindness 去面對啦
直到現時為止 你都無穿無爛
可能原本無事, 都俾你諗到有事
你自己既潛意識都想有某樣壞既事情發生.
如果凝住覺得有野, 咪衷心送一個祝福

如果咁相信靈異野既話
可以咁諗:
你遇到呢件事係緣份,
而信入面真係有咁既靈 想冥婚之類
係心底講你既諗法, 同埋無量慈悲既祝福
可能一秒之間 受你感動而成佛
咁個陣你咪就係菩薩
咁樣諗 成件事係咪美好左

心無罣礙。無罣礙故。遠離顛倒夢想。
一個好既發心已經夠做.

我只係提供多一個角度去睇呢件事
事情點搞靠你自己了。

我都想知點解唔執翻 咁多人屌佢掉左封野但正係一味話好心寒好心寒

唔識野想問一問
如果佢同事唔係白痴on9
咁即係應該同先人有關係先咁做係咪？

求解答

懸懸卄二應該係悼念呢個人or卄二離去？

人已死

我見到大部分人都好認真嘗試幫下樓主
但樓主on99咁

【卄】字的意思是： 古同【廿】字

有咁嘅同事你好快啲辭職，再做落去到時就係你痴線

仆街囉 你同事好野

見到班連登仔個迷信樣就想笑
屌你平時理直氣壯屌柒耶撚
而家就信撚埋啲鬼神嘢
仲要嚇到瀨撚曬屎

我睇返呢，佢石岐寫左做石歧，錯字？會唔會無效果

仲話問個同事?佢同事先水完佢一獲

你同講你全家信耶教唔收得呢啲嘢咪得

冥婚，收左等於訂婚，隻女鬼會幫你擋煞，
唔拆封姐係仲係未婚，就冇事既，
拆左等於接受左。。。。巴打小心啦

睇咁耐都未見到有人話你會被鬼纏, 要性交轉運

樓主你咁on9 真係好容易畀人呃

你已經俾人拎左你啲私人物品去搞冥婚，快啲搵返個同事對質

屌你真係好撚煩好on9 上面大把人教左你點做
你就一直問埋曬啲on9野 話寫錯字就冇效咁你係咪唔驚先？
掉左又問係咪要執返 咁你執到咪執囉
驚驚驚 驚你又成碌木咁咩都唔做淨係識諗埋啲on9野

放工會去廟

找數就解到 應該都係想叫你找數

2018都仲咁迷信

樓主咁撚驚
呃都呃d小事算啦
呃性交轉運太無陰公

平時一有耶撚出現就成班屌柒佢，話信神嘅都係戇鳩

而家冥婚呀，落降頭呢啲又信到十足十

男鬼

叫你咪拆其實係引緊你拆 ，個同事高招

應該係,佢對像似大陸富二代,袋住呢d信即係前面手續已經做哂,呢d 只係收劇,只係等樓主落去先一齊.

你同事(中間人) 封利是應該幾大封

多謝你，好詳細，但真係成世女未試過咁焦慮，做唔到咁無雜念

我係你就加強d陽氣比自己，曬太陽/去馬會（多男人）

會去廟，有無人可以陪我去？

如果係咁樓主肯按照承諾嘅話個同事真係幫緊你，
但。。。自己又想得到幫助又要手痕打破承諾。。

真係有耐性等就好

你同事幾歲 識搞呢啲野
有無問你其他同事有無收到

好仆街
樓主定期上嚟報平安

咁衝動做咩，以為掉左就冇事

無同其他同事講

中坑，over40

唔會死掛

出事㗎嘛

唔怪得俾人呃 傻閪閪咁

咁你執唔執得返

呢個年代拜神只係儀式
仲沉迷拜神一係搵食/搵$ 一係就真係痴痴地線

拜神都係自己親自拜或者屋企人幫自己拜好
唔好亂收野 保重

好奇一問, 你同事知你幾多歲?
佢有冇問過妳八字?

咁都驚 唔怪得仲有人會信咩性交轉運

快啲改個名做 咩咩妹(O9) 啦

樓主係咪on撚9
愈落個啲留言真係弱撚智到

我都想講 勁撚on9

好賤

你幾時死撚左佢？
搵個男鬼陪你去啦

可以選擇pm me 性交轉運 到時佢就會嚟搵我

笑撚死

點解唔燒左佢

咁燒右呢

唔知佢仲記唔記得

比過佢算命

真係一打膠 唔夠比

樓主又要上黎問又要去廟問
又要驚又要質疑
真係比鬼跟你一世你唔好怨

唔好踩多腳啦

樓主執翻張野啦？

仆街了
如果主動撩妳算命, 就似有心陰妳

樓主爽皮
以後有女鬼幫你含

咁豬皮呢

你會唔會坦白同你同事講？

第一，呢單嘢得你同佢知，你問佢會好啲

第二，你同佢係同事，你做啲嘢表示你對佢不信任既話，對你職場上 or 生活上沒有好處。生活上講緊既係假設佢真係識搞呢啲法術，你唔信佢 難保佢會對你做咩嘢(將心俾已，你為人好點知人地心底其實信你唔過，你都不好受啦>>>呢個我陰謀論，為你著想)

簡而言之，有不明白，感到害怕時，請先向你同事求助，大方啲。我暫時覺得相信你同事本意係好，但手法可能令你不安。

其實唔係應該不知者無罪咩
如果條友狂派利是俾d唔識既人 隻鬼咪好唔得閒

去黃大仙問和尚 我屌

本身輸波都唔係幾開心，不過見有人食屎我心情都好返啲

我都打算好聲好氣問下佢咩事，但怕得罪佢，會落d惡毒降頭

去廟問又唔岩

返波台先傾啦私怨就

一定要搵人折掂佢，搵啲道士都好啦，你同事咁鳩樣陰你，你折得掂既佢就大把鬼債，成日同鬼打交道既都係踩鋼線行路架渣

玩撚死呢啲仆街啦

屌你咪扮乜撚野都唔知唔識
問佢唔小心當利是開左 咁會點囉
無人叫你單刀直入

問咗廟祝先啦
有心出賣佢既, 再問咪死快啲
佢同事可能係大仆街
樓主又on99

岩岩睇左話佢搞得成有錢收，知我搞禍左嬲起上黎再玩大d咪奶野？

係我就唔撚問同事
衝去廟拆掂佢算
但問題係樓主連封利是都唔撚見左

Yes就係咁心大心細，上面仲有人話返去罵佢，好多顧慮架

唔係利是，紅信封黎

你去黃大仙我可以陪你去

降頭唔係東南亞嗰邊架咩
犯太歲同降頭有咩關係

岩 你黃大仙搵唔到和尚就無得救

人哋笑緊黃大仙廟冇和尚，明未

唉見你咁撚慘，當幫你推下post

睇哂啲留言
開始覺得樓主唔抵幫
智商-100

去廟問左先再睇下點
因為你同事有你八字, 所以最好唔好激嬲佢

點解問佢，你會覺得你得罪？ 因為你掉咗？ 呢個事實返不到轉頭的。

你已經暪咗佢兩次(1 拆咗；2 掉咗) 而冇同佢講，你再咁落去佢對你不滿仲大 (假設佢係你講到咁小氣) 到時你仲慘，同佢關係。

你玩鳩樓主?

性交轉運

一早叫你唔好拆

扔左唔緊要 因為如果成功跟到你嘅話 封利是點都會番黎你身邊 唔駛擔心

問下點解淨係比封野你唔比其他人

愈睇愈覺得樓主on99
巴打幫你 你又話驚又話唔識
叫你去廟都仲問有冇人陪
不如你去5p招個哥哥陪你去

呢架成個腦都係果句

揾司徒法正

唔係啦

兩樣都可以做既，問廟祝 or 同事，照你咁講就先問廟祝

但我認為始終有同佢同事坦白既必要，時機上可再針著

堅淆

你同事咁陰毒

出事架嘛

其實有冇人諗過個同事就係見樓主咁撚蠢先專登搞鳩佢
你老豆老母冇同你講生辰八字唔可以隨便同人講 ？

有無覺得浸假膠味好濃
特別係樓豬啲回答

港女嫁鬼佬開心喇

樓主我識性交轉運
有意留TG我搵你

我唔會玩呢d囉

好似要東南西北每個方向插一陣
好煩

黃大仙道教架柒頭

屌，樓主拆咗封野係咪智商直接-100

原本都信信地你，但之後越黎越on9，仲講咩去黃大仙搵和尚，搵和尚你唔好去大嶼山！

咁多人話封野重要，仲係度問掉咗點，駛唔駛執？執撚返佢囉，樓主咁大個人係咪要人教你去廁所？

仲問有沒有人陪你去黃大仙廟，仆你個街，你現實無家人無朋友，仲上黎問，怪唔撚知咁多女話性交轉運都信

屌你，係真嘅就執返封野，放工直接去黃大仙問啦

唔知做咩突然有種傷風feel

得罪講句 講左咁耐 你執返包野未呢?
一直答非所問咁 一味驚 驚有用?
你直接問個同事 收個陣又唔問清楚D 自己好奇拆開又要驚 驚你就問返佢啦

樓豬幾多歲？
你開咗咪開咗 掉咗咪掉咗囉
而加諗解決方法嘛
驚乜柒 你愈驚啲嘢（人）就愈恰9你
唔明你諗咩 仲上網問人叫人陪你去
有朋友有屋企人呢啲信得過嘅人唔叫佢地陪
三唔識七上網叫人陪你 鬼唔恐怖 人先係最恐怖呀
On9

樓主點解死都唔執返封野

由POST 1 追到落尾 越睇越火滾 你老尾執返D野 問你個同事啦

個個幫佢就淨係識驚呢樣驚個樣
佢真係要去5p招返個契哥

張訂單係度，a4紙撕爛晒沖左，信封係廁所垃圾桶唔想執

我真係無家人，有朋友但唔想比識自己既人知，真係唔識分咩道教佛教

問執番封野未都問咁耐唔答，叫人點幫你？

佢應該有啦，比過佢幫我算命

就係有

波台狗講咩都唔信

執你就執啦 乜撚野唔想執

A4紙撕爛沖左，訂單有留，信封在廁所垃圾桶

樓主要去就早啲去 放工先去 去到人地收哂工就慘

威脅佢 同佢對半分錢

唔想執 祝你好運

搵個有法力既男人扑野
隻鬼見你係佢既女人
知冇行會自己走

遲早咁樣比人呃

性交轉運啦

八字都比人 就知你幾冇腦

點解你要咁做

希望樓主你係假膠

個信封應該唔關事

除左恭喜都唔知講咩好

屌你戴個手套執翻撚去啦

祖記贏咗喎,樓主食屎未

你地罵又好，笑又好，真心多謝你地睇晒我個case

真係好淆同唔開心，諗返條中坑由早兩個月幫我選命，再話犯太歲，根本一步步套我資料有心搞我

你咁撚蠢 抵鳩你死啦
唔該執埋個信封啦

屌你老母戇鳩樓主 人地講咩就唔信人地 一開始叫你唔好拆你就拆 叫你攞返唔好拋你就鳩問 仆街啦你

咁一陣返去執

仲有乜撚野俾佢知？
屋企人資料？佢地八字？
祖憤位置？

而家已經太遲 你一收左果刻佢已經完成任務

點解你估到 頂

都on撚9
由佢沉啦
教佢又話驚驚驚
呢樣又唔想個樣又唔想

樓主假膠唔洗理

波台狗無個正常

樓主記住上尼update，唔係死咗都冇人知

快撚啲食屎咪咁柒多嗲啦走數狗

佢話我今年多惡運，要拜祖先，套左祖先少少資料，佢有問祖先個墳有無擺風水陣，我對祖墳一無所知所以無呢d資料答佢

傾計間有套到屋企人屬咩，但我父母一個走左佬一個唔係度了

希望妳係假膠耍緊我

樓主係咪on9咖
呢種邪門野唔會用正常方法處理 學你咁扔左佢就算咁就死得啦
扔呢d野 都搵d專業人士啦

我都想

我比份野你，你黎手都掉唔切啦

人地邊有你咁on9

好假 快啲講埋話其他同佢扑過幾次因為佢話性交可以轉運

咁你幫我保管張訂單

千萬唔好聽上面再講問妳同事
快啲問廟祝啦

你而家掉左無證無據，不如同個同事講，你唔知擺左個信封去邊，扮晒無知問有無事架，嗰類，睇佢會唔會比多一份你，到時有證有據先搵上司 hr投訴

你連祖先/八字都比埋人
只可以講你真係好撚蠢
呢啲野點可以隨便比人
我係你就拿拿聲封返個信封
A4紙就唔撚驚啦 你有影相留底
去黃大仙廟搵人幫你搞啦

咩年代呀仲有人信降頭

你扮唔見左份野，睇下佢有咩反應

agree

岩岩打左去間酒樓問個訂單

我話執到張訂單，無日期既，要唔要拎返黎比﨎人，佢話呢個有比訂無擺到酒，我問佢可唔可以退訂，佢話本人黎先得

由得樓主死算啦
人地講咩都唔聽淨係
想人答佢岩架啦拆左佢扔左佢
仲要keep it down唔話俾人知
唔會去搵人化左佢
咁咪即係應承婚事囉

個婚事已成，樓主俾鬼迷左架喇
此post已完
祝樓主落到去下面婚姻美滿

即係話份野一定好有古怪，大拿拿成皮野

有比訂

仲喺度作故，快撚啲找數食屎啊屌你老母

之前阿媽幫我搵廟祝驅鬼 聽講幾靈
唔使錢 可以幫你問問

Lm佢比廟啲人屌

私怨返波台，我正經事搞緊，唔該讓路

屌你啦，問可唔可以退訂 假膠

要

唉屌，

原來假膠黎

咩年代呀？生辰八字？你問我，我都要去查下 怪力亂神都好信，直接報警，講你俾人滋擾啦

Agger

退訂都假膠？我想廢左個儀式佢喳

咁死撚咗去咪啱囉

On9，白痴先信你

講完 你又柒下柒下，你當無回事囉

影張訂單嚟睇下

正常程序你拎返張紙先 點會扔
再搵人搞 你同事可能收人錢幫人搵冥婚

中坑同事同你講要性交先解到你又制唔制

定我真心左 係咪波台假膠
我自己呢2年都成日撞野
以前都唔信呢d

蠢撚過閪
睇撚到都燥
咁大個人仲柒撚檬檬
屌你老母

玩我唔會過黎學術台

咁即係佢同事本身係為佢好？
可能識啲野，計到樓主會有事，幫佢擋剎。
叫埋樓主唔好拆 即係等佢唔好接受婚事，點知樓主on99拆左扔埋

Tg: hayes1212

屌 咁撚易比你退到你就唔知會比人呃啦

成年前退訂
退冥通俾你呀

佢自己扔左D證據

留意返 樓豬話自己無家人

👌🏻

嗱，當你真係咁on9先
係香港搵道士搞搞先
但香港好少人會識真係有料嘅來幫你
問哂你d親戚朋友父母啦，最流同最堅果班都係哂強國架啦
不過唔好on99咁被人呃多鑊呃上床呀

樓主想轉移視線以為無人記得佢要食屎

咁似假膠既個post

最好笑係話自己執到 跟住重問人可唔可以退

要性交解降

樓主食屎找數未

「巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?」

你比得佢算命，之後佢封咁既野你擺明安排好哂
算過你條命夾過先會咁做

樓主得閒上黎報平安

其實去道觀係咪啱過去廟

樓主真係好撚廢好撚蠢
執你又懶
唔執你又驚
一路係度問問問又唔撚真正做啲野

真 煩撚到

戇鳩 2018年仲信呢啲

同一件事三樣野 點解會分三個手法處理？

呢句真
驚咪執
唔驚咪當無件事
卡響中間上黎問問完又懶
On99

如果有人同你陰婚咗 但你有男朋友或者老公會點

on9先會掉左佢

認真
你一心想用自己方法令個「儀式」唔成立
你覺得你「老公」會唔會放過你
除左問去廟問，你都唔好自己亂咁黎

所以話港女
黃大仙，廟 叫道士
和尚既 係寺

樓豬真係好可愛
咁既野仲敢撕爛掉落屎坑
搵師傅同時建議你驗下智商好啲

廿一世紀仲咁撚迷信，仲要係多後生上嘅連登，唔講以為去咗香討定baby condom

咁個男朋友咪

人地搞成大壇野 又套資料訂酒席又作藉口俾封野你，成場大龍鳳搞撚埋
你想去講一句退訂就廢左人地

就算唔係今次，你遲早都會俾人呃
你估同事搵你落手無原因？知你易呃呀

老細見樓主咁撚on9 直接炒又唔好意思，咪搵個親信嚇鳩吓你等你自己走囉

Christy 我叫咗你唔好拆！你唔聽我講，依家有排搞啦 你仲要扔埋！係你攞黎！以為我中坑就唔上連登？你個post仲上埋熱門 我好難唔知

差少少先估中我個名

無事架啦 丟左即可化解

衰啲講句 呢啲蠢人真係唔適合同生人結婚生仔有後代 而家咁咪啱

唔信邪咩事都無，信我

廿9幾世紀仲講呢d咁既野， 咩事

封野今晚會番嚟搵你架啦

好彩今次呃D迷信野
下次可能就人財兩失

黃大仙係道長
少林寺自係和尚

道觀 =/= 寺廟

唔係個通知都唔知打錯左

找數 食屎先啦 死人妖

屌，根本成件事最撚衰就係你同事
樓主你一係就玩大佢，拿拿臨拎返張野上公司大大聲問佢做乜鳩野啦仆街
有咁大聲得咁大聲，搞到有同事呀上司呀腦細呀黎圍觀就最好

到時自然會有好多同事同情你，仲會幫你諗點樣化撚左佢，屌你呢啲野唔係要人教吓話

唉 唔知你係咪假膠 如果係真既
你依家既情緒好亂 咁樣既話咩都做唔好
你要冷靜一下先
你先將你依家心情寫起紙上整理一下
等自己個情緒無咁亂之後
再將依家要面對既問題寫起紙上幫自己睇清問題所在
再睇下呢個post一啲解決方法記低
分析一下問題同解決方法
唸下邊個問題應該先解決同邊個解決方法比較可行 再行動
btw 樓主去左廟問未

見到新郎哥 問下要唔要妾侍 帶埋你同事落去

解穢酒黎

垃圾豬閪女人
掉又驚唔掉又驚
拿拿聲去搵大解啦屌喇星 淨係識開post有撚用咩
睇見你就燥

戇鳩
唔拆仲大鑊

唔一定，可能真係想幫佢，所以幫佢搭路

冇用架，樓主咩都驚/唔敢/唔識/唔想。
你由佢夜晚同『人』啪啪啪啦

屌 假膠

多謝，得你同好小人講中我心情，真係好亂 平時唔太信呢d，但拆開果下真係嚇到心都寒埋

我自己有好多位都係做得唔好，但一時間無咁理性，多謝你咁明白

陣狗公味

波台真係特別多假膠

假膠撚狗

我黎求助應該低聲下氣

但係頂你個肺咩，上個波台係咪有案底呀？對人不對事

各位波台朋友，送幾隻字比大家一齊開心😃

食左屎咪對事囉

真係好撚on9
又要驚又要唔想執

彈開啦熱狗

假膠

真係唔好亂咁拎人地啲野 呢個世界上好意太少

無啦啦出錢同你擺廿圍酒席？

22圍 22歲走

冷靜啲 去執撚返齊啲野先

樓豬咁大個人個腦到底裝乜鳩

唔洗執啦！好快會喺你個袋出現返

首先，我都唔需要知道樓主講嘅係堅定流，法科嘅野90幾萬個流派，但今時今日，我夠膽講句，咩蠱，咩降，咩飛符...所有野，全部係流嘅，係假嘅，唔係話世界上冇呢啲古老文化存在，而係話，今時今日，根本最original手勢已經失傳，所以如果有人同你講話幫到你，請扑柒佢，如果有人同你講幫你轉到運，請扑柒佢，如果有人同你講可以幫你化解到，請扑柒佢，咩話？落你降？詛咒你？sorry，佢地根本就做唔到，即係話，你個同事想害你又好，想幫你又好，佢都做唔到，咁你仲有咩好擔心。

食左屎就冇事

佢咁樣更加作孽

幫佢訂幾圍

幫你同事訂返22 圍解慰酒
叫佢早d 到

樓豬假膠晚晚比鬼壓

MK子弟真係戇撚鳩
咪又係問埋啲戀愛、家庭、事業
又唔係去到大上大落/生離死別
就貿貿然畀條三唔識七算八字

樓主扮女人扮得好似
真正既女人真係會即刻掉左佢而唔諗下點解決
有時除左話on9都唔知講咩好

樓主都on99, 個同事咁玩野仲上黎問乜鳩, 直接去屌柒個同事喇

要轉運嘅，馬會就真係分分鐘幫到你

lm睇樓豬去黃大仙搵和尚

總之你同事r 你錢就千祈唔好比，
同你講要性交轉運唔好信

Yes , 地府法務部會唔接受打回頭

屌你 仲會搞到塞廁所

唔怪得啲女廁成日塞
女人真係乜鳩都沖落馬桶
總之有咩唔想見到
就送畀馬桶

d 女人真係好on9

一個亂字就乜鳩都亂咁嚟
亂你唔識坐低冷靜吓先決定點做
樓主, 你肯執返個紅封未

Diu 睇到勁炆忍唔住留言 究竟幾時去問

改定名做已婚啦

因為A4紙 佢驚
要即沖落馬桶

訂單或者有得退錢
keep起先

信封無乜價值
-> 垃圾桶

樓豬 我係咪好明白你

浪費左人生5分鐘
假膠

問左個同事了...........

咁點？
係咪話惡作劇
夠鐘完 post?

想知再講

咩咩仔（已婚）

佢話我八字弱，要借一個岩八字又強勢既人既運，所以拎佢既婚禮同名比我壓太歲

好彩唔係陰親

睇完呢個post開始明白點解現今社會仲有人會信性交轉運

拎啲垃圾塞喺個信封，梗係叫你唔好拆啦

嗯 咁有冇講埋你拆左扔左

有冇問埋佢新娘叫咩名
黎手答係你

信者戇鳩

我話我屋企人拆左

一定有市場，你睇下聰爺就知，人睇風水，佢睇風水，佢收錢要用幾個tennis bag去裝住啲錢嘅，幾好搵。

是撚但啦你都係求心安啫
根本唔係想求真同解決問題

條友咁強勢都早
你信啊？

條友要玩你 你仲問返人轉頭
佢有齊你資料要搞你有幾難

你又信佢解決呢下仲on9

唉我真係冇眼睇啦搵人搬樓豬出去打佢一獲先啦唔該

真係信？

樓主不如講吓有咩心願未了

都合理，不過好似要同個作法者性交一次先叫禮成，你同事晏d 會同你講架喇

問下你同事
石岐書生有無we7/微博？
咁好人 @佢講多謝嘛

其實諗都諗到啦 樓豬
一個生勾勾嘅"人"
會唔會將自己啲運唔要 過畀你
仲非親非故

happy ending
根本只願相信佢想相信既野
全部都唔係衰野 開心人生

我屌你老母
或者係好勁既假膠，撚緊好多人 包括我

犯太歲叫你去荃灣攝太歲就得
八字弱大可以叫你改名契觀音
夠晒正氣
洗鬼又訂單又借死人個名用咁邪
最離奇係落咗訂但無擺酒
佢講乜你都唔好信啦on9
最好自己去一次黃大仙廟問

比樓主開心下啦

係，我呢架諗返個酒無擺，點會係正常

應該係假膠如果唔係就蠢撚過隻豬
你自己都去左酒樓問過個訂無擺到酒
咁又點借個婚禮既勢呀

我都諗到

其實點解個個都屌樓主，正常人都會驚同唔識呢d野架啦

如果佢係真心，
我諗有人拎住個瑞士山區肺同佢講：
我近排都賺夠，想俾個機會其他人賺下
佢應該都會信

驚同唔識冇問題,係樓主死都要on99唔聽人講又係咁問on9問題姐

食屎啦 驚就咩都唔做 叫你去問專業人士又唔去 走去問個搞手 假膠真係唔想理

1.衰無腦
2.衰衝動
3.問完人又要質疑
4.無實際行動
5.選擇性失明

強仔，你老豆係睇相佬？

6. 假膠

睇翻樓主啲post 似假膠多啲喎

佢有你八字?
邊個人話你知可以咁借運? 仲用佢個名+婚禮嚟壓太歲?
人地借運都要求神拜佛勁多儀式, 仲要係個神/佛去幫
太歲你都知要去啲廟都搞
佢咩人咁把炮用佢既婚禮收據同名就搞得掂?
咁你都信??

無玩你

呢D野應該要燒左佢。

一開始又話掉左 淨係影左個尾 之後又post到個名出黎

一聽到樓主係女即刻勁多狗公

去一次黃大仙係咪真係咁辛苦你

咩post到個名

信則有
不信則無
樓主咁在意
冇事都變有事

咪就係 去問安心都好 今時今日仲信你同事
人地係真係陰你又會同你講 唔怪得宜家有人會信轉運
樓豬智商真係-100000

屌波台狗100%玩膠
成班傻仔比人撚到打千字文
樓主係度陰陰嘴笑

請善用起底功能

人地岩岩先結 點可以咁快招哥哥
一陣老公仔嬲豬點算

咁咪好 今晚有得洞房

假膠
改名做霍太啦

訓醒比鬼破屎眼處

讀咁撚多書都咁迷信 香港教育真係好失敗，仲有我想講人定勝天

驚乜閪姐 拆開唔想要咪dum 返係個同事枱頭囉 如果有降頭有野呀 啲狗官一早死撚哂啦

樓主蠢到隻豬咁

一封信就可以搞鳩死人

香港真係好恐怖呀

其實係個同事想玩鳩你

等你嚇到瀨尿就同佢性交轉運姐

我今日去唔到廟，咪聽你地話搵同事對質

點解話我無行動，blame the victim

樓主肯去廁所執返個信封未 你快啲去問廟祝ok?

有咩事重要過比鬼搞呀

降頭唔需要呢啲野
如果大陸野有可能冇法力
但都係拎去廟
你就腳既廟就得
會有人幫你

呢啲法有八字就搞掂
唔洗頭髮
如果真係有野你應該會夢見到
如果身邊冇特別怪事發生就當冇事算
去廟度攝太歲
得閒上下香求個心安

樓豬已經聽到佢想聽嘅答案
此post已完

好彩咋!
無事啦而家, YEAH!

頭先又話放工會去
講到自己好撚驚好撚淆咁
睇嚟你都唔係好驚啫 攞自己條命嚟搏

同感
一句on9 掉撚左佢然後去食放題啦

利申： 上年租樓清屋
掉撚左鏡櫃上面唔知咩符咩金錢，
咪又係咁，食得訓得行得走得。

開信封嗰陣唔覺意比風吹走咗炸

你比我啦 我幫你撕左去 我咩都唔驚

睇晒成個post 假膠黎既

後日先有人陪

做多左喇垃圾假膠

又講到好驚 但係又要拖
如果有果啲黃金時間過左就

LM

睇左咁撚耐，假膠一個

樓主呢啲垃圾draw到attention實開心到瞓唔著

食左屎先，找完數個人正氣d先可以頂住d衰野

樓主呢啲死剩把口 唔找數 剩識講大話 上網搵存在感嘅垃圾 唔死都無用

樓主假膠

越睇越覺得樓主係假膠嚟

死仆街假膠唔好黎污染學術台
唔係假膠就更抵死，信怪力亂神已經夠on 9，亂俾個人資料人就重白痴，你呢type人死撚左佢成個連登都會燒炮杖

搵人研究下啲假膠咩心態

我意思係我遇到件猛料野，波台友睇還睇唔好玩膠

你地班友到底明唔明我咩心情

換轉係你地都會好似我咁

走啦 戇鳩仔 屌你老母

我識個叔叔係做法事 之前佢都幫我化左 你會唔會想試下

真係估唔到呢個科學昌明嘅年代仲有咁多人咁迷信 信埋曬啲冥婚降頭呢啲濕尻野 樓豬on9就話姐 連登仔個個智商都咁低!??
2018年啦...
比著我 真係黎手就掉左封野佢 曬尻曬我啲時間

樓豬你幾多歲？

Tg

平時睇新聞成日見啲女仔比人呃性交轉運 我都覺得好匪夷所思 我諗就係樓豬呢類人比人呃 迷信成咁..

咪信呢d on9 野。你唔去理佢就乜事都無，信我。

咩黎

約連登仔玩 gangbang 得唔得

屌你 哦哦哥哥
睇到我好撚躁
番歸搵老母哭訴啦
咪撚上連登啦屌你

佢話佢老母出左去勾佬

性交轉運 乜事都冇

你收鳩皮啦

覺得樓主根本就係假膠

決定當無事照生活，多謝理智派巴打突破盲點！科學都證明唔到有鬼

唔好on下on下咁啦樓主
去問下廟先
人地話用自己八字震你個八字
唔好咁on9
明明最尾四個字懸懸卄二 係走時辰
如果正經野會同你講駛乜偷偷摸摸呢

後日會去

樓主快d 同中坑性交轉運啦

仲後日去
今晚就搵你洞房

樓主真正犯太歲了

做乜呃自己
寧可信其有
有啲野科學解釋唔到唔係迷信
我唔想你死於非命
條友有你八字，如果佢痴線到拎埋你啲頭髮或者你用過嘅m巾黎落咒你就仆街啦
快啲同你屋企人講，然後搵個法科師傅幫手睇睇。

你所謂個同事係唔係......

屌，樓豬都唔急你地成班連登仔急咩姐？人地而家都話當無事落，由得佢去死囉。佢死左仲好，香港咪少左一個智障港女拉低香港人智商水平囉，而且就算佢今次無事，以佢咁on9既性格都係生存唔到好耐嫁啦。下世醒少少啦。

係味佢搵人替咋
個同事上年咁瀨左野 跟手見到你就轉手
樓豬諗諗

你死後會同書生一齊

我會試下正面當無野訓返覺，現在去

樓主回覆好撚on9又串77咁
慌唔係得罪人比人撚鳩你

馬上洞房

copy派街坊啦

樓豬根本無做錯
人地個人選擇黎架嘛
祝樓豬同你老公婚姻美滿，早日團圓
放過香港d男仔

守諾言食屎咪無事囉

樓豬無損失嫁啵
仲多個老公添

都證明唔到無鬼

( Show Blocked User - 咩咩妹(A8) )

祝你一睡不起
再唔係就瞓到半夜就洞房花燭

唔拆都無事 你手多多好奇拆左大鑊鳥

有冇男鬼係夢中出現
同你洞房花燭夜

樓主不如你擺上去恐怖在線搵潘紹聰啦！

樓主真係好難捉摸 啲人教哂你點做 又要驚又要拖

留名睇今晚書生黎接樓主

聽講話利是入面有束頭髮都係陰婚
所以唔好亂收陌生人利是

樓主打電話去間酒樓求證下係咪真係有呢張訂單啦
話唔定係惡作劇/食完之後剩底果張單呢

建議佢去刷首抽

真係有事都抵撚你死

問過了，話比左訂但係無擺酒

咁撚多巴絲認真咁比建議
樓主成碌柒咁

樓主抵死

原來係報應

仲識諗退訂都唔係好驚啦屌

你都無啲狗官八字

睇到好撚炆 屌你由得隻鬼跟成世喇咁撚煩

講故台

頂岩岩訓醒

真係有怪夢.......聽日會馬上去搵高人了

大家唔好再嚇我

好撚仆街

賤撚到....

咩怪夢先

唔想當鬼故講，轉頭又話我假膠作故仔

唔係太恐怖情節，但真係同婚禮有關，唔知係咪日有所思

你同事真係仆街仚家剷黎
屌，真係要起尻佢底，咪俾佢遺害人間

石太太

樓主唔駛驚
我係神既第二個獨生子
我可以保佑你
我電話係21800000
CALL我丫

去道觀搵和尚？

夜晚播住黎瞓就冇事

利申：phy 5*

石敢當個老婆？
屌真係比我開口中，佢真係黎搵樓主
so9rry呀

樓主rip
願你將來喺另一個世界生活得開心

樓主真係so on9唔識講

搭單問下
如果有人趁新年比利是嗰陣比冥婚利是咁點算？

有無巴絲可以解析下冥婚個流程係點
樓主唔知情都可以被結婚嘅話咁冥婚咪好易搞?
樓主之前係咪比過咩資料個同事先幫你搞到
話結就結嘅話都幾恐怖下

講真心地好嘅人好少會惹到呢啲，就算有人想搞佢地都難啲，個人本身pk氣場唔好先容易惹埋啲咁嘅嘢

聽過有人執左地下既利是
然後被結婚
唔知真唔真

真唔真呀！？ 點解你同事有你八字？

無post喎

霍夫人
你同事咁陰濕

其實我都好想聽人講晒成個流程理論，不過聽日都會去搞搞佢，求個心安

無，但佢要夾硬偷我文具果d實做到

你依加拆姐係代表你加快件婚事，
好快黎接你做鬼新娘

第一張圖佢話：見你唔係女追巴士就比油走人
女人點會計較呢個point
樓主假膠扮女人

呢樣野男女都知

睇你D文路實係十五六歲畀D契哥呃豬嘅MK妹或者假膠

今日咁啱同一個師父食飯，講佢聽有件咁嘅事，佢話聽過有d咁嘅嘢，但佢都唔識拆，因為唔係個個師父都識拆

佢係點心師父

自求多福

樓主，究竟你肯去搵人問未

明天

第二個又點撚樣獨生呀

屌

樓主八字呢d點會隨便比人架
同埋而家d廟祝勁流
你去都未必問到咩
同黃大仙廟都有不少神掍
你問時問唔好比人講兩句
解決唔到又比人呃錢
或許你試下問下潘紹聰

如果係真，都幾毒下

睇黎真係攪你

睇到你講乜就火，明明女人一發現古靈精怪野一定會查到偵探警犬咁先消滅證據，你就一鳩掉哂佢話好驚好驚係度唔知做乜春，豬咁蠢。

影撚衰哂啲女人，等今晚比你個「夫君」調教下啦

睇下樓主出完呢個post 後 再出咗d咩post
估歌仔都有玩埋
如果真係驚同亂點會仲有心機開嗰d post

[navy]樓主一陣一定係瀨話同人share acc 唔係佢開

係到求其搵個巴打性交轉運啦
包你做完一次即刻無事

睇到呢個po諗返起十幾年前我姨媽比鬼搞 個陣入曬醫院睇醫生 d醫生話驗唔到咩病 姨媽係只可以好似等死咁勁辛苦 好似仲搞到去大陸紅十字會求血包... 好大件事下 後尾邨入邊有人識一個師父幫手 原來係有鬼搞 後尾師父出手 過幾日就無事 好返曬 行得走得

利申 真人真事 發生係大陸既 唔信可以當聽故9up

你同事有你時辰八字 等你收工走咗 係你個位執你d頭髮 之後做9你 我覺得唔難

時辰八字 真係唔好亂咁俾人

樓主根本唔係黎搵方法解決

根本整係想我地安慰佢無事姐

係到自我安慰 自欺欺人

不用自慰，樓主有老公了

我幫你性交轉運

利申性功能障礙患者

如果報左夢 咁好大機會.... 你好自為之喇

夢入面樓主老公有冇幫妳奶閪？

個夢係點架?

唔好拖啦 拖到睇到真係燥 勁想鬧你

樓主rip

樓主假膠，請善用起底功能

又要問又要唔做
真係是撚但啦
你喜歡啦 最撚緊要你開心呀嘛

假膠都咁多人信

講明訓又講明發怪夢，做多左喇 假膠

你唔訓覺架

真係仲係處女?

你個名已經話左俾你知

算啦樓主你去死啦，成村人教曬你點好都唔理，一味係度問問問，問你老母咩

處女
仲要有氣質

lm先

離題呀老細

屌你有無咁蠢

其實你係邊度睇到呢句野 劇本作得唔差

其實我係你我會屌9 俾你個同事

唔好理9樓主啦
根本佢唔係搵解決方法 佢係想有人安慰佢冇事
係呀 扔左冇事架啦

樓主會唔會最後搵個"高人"個高人話要同樓主性交千七七四十九次先化解到,樓主又信跟住做嫁?

但樓主知道性交轉運係智商低嘅人先會信

但婚禮同名 但你打去又話無擺到
都係有鬼
似氹你唔好再查落去

啲女人係咁架啦，好似係
唔係想解決件事 純粹想人安慰

如果樓主唔是假膠
而又真係發左夢 夢見既話
睇黎呢單野走唔甩

你唯有去搵高人幫你睇
你可以上網試下聯絡
寶善老師

我以前屋企有事都試過搵佢幫手

做開part time轉運
100k一次 意密

今朝搭車見到有條女比野跟住
果個係咪樓主？

約炮？

其實有幾多人真心信條人妖假膠？

屌睇到一半已經唔想睇
樓主成個on99咁又要驚
人地幫你又唔信又要問啲on9問題

樓主RIP, 下世投胎小心啲

但樓主無話過自己智商高WOW

唔信咪算

點解要人身攻擊話我人妖假膠

放工會去搵泰國大師搞，唔會信性交轉運

Hi, 新會然

琴晚發夢有冇同你老公扑野

個夢無人樣

咁有冇扑過野既感覺??

點解唔搵道教師傅
你又唔係被人落降頭

都無既，今朝打左去黃大仙同志蓮問都無呢d服務 成班仲係咁媽叉我唔去

打去車公廟問下啦
再唔是去觀音廟 有D廟祝幫到你

迷撚信 on9

成班都迷信到咁 on9

迷信撚死全家

你應該第一時間搵個同事對質，再拎返d禮金。
反正你唔冥婚都冥婚左，禮金呢樣真係要追討，呢個係第一步。
咁佢當然唔肯認啦，呢個時候，你就要氹佢，話想合作攪冥婚生意，事成後對半。咁如果佢真係攪冥婚既話，佢就會同你詳細傾合作，呢個係第2步。
第3步當然就係去搵多幾個法師幫你搵客，人地做g都係收1000，你發個夢就幾皮野，仲可能只係夢到幾百個男人係到揮棍。
第4步唔洗我教啦，北望神州，習帝死果日，就係你母儀天下既日子

睇黎改改佢就有新潮文誕生

我諗起黃秋生套學生妹

咩咩妹(U)

樓主我真係想屌到你反 你係唔係攪撚笑
你冥婚道教野 你搵和尚攪我都信攪得到 大家都用中文
你搵泰國大師攪 咁你要請多個人做翻譯 冇人翻譯點攪

去問廟祝 唔係叫你打電話問
打電話去問答你個位一定話冇
你上網搜尋下「潘紹聰」搵下佢

泰國學法但係都係香港人喎

咪撚on9啦，中國冥婚搵泰國學法師傅搞
唔整多你兩錢重就偷笑啦

樓主冇得救架喇

屌咁你等死啦

書生姓霍

你個人on99咁幫黎做咩呀

個夢咩內容
講你就講啦

新婚快樂

又要話唔信又要我講

我唔會去人地個台搞事囉

誠實同返比你講個同事講
否則會有不幸之事發生

樓主被鬼屌屎忽

我想講係2個都唔同科 我理撚得你乜人種
香港人去泰國學法 鬼佬去做道士都好 非洲人做和尚
我講緊係要同法科 唔係人種問題
你冇撚得救 我祝你新婚快樂先

幾時生b呀 , 生仔嗰時記住開多個post, 問下連仔幫你個仔改下名low, 姓霍啲名好易改
呢個post咁喜慶 , 都認唔住想叫小鳳姐出黎唱兩句 !~

即係咁
你搵個牧師會唔會睇得明張紙寫乜？
明唔明對方做緊乜自己會有乜後果？
法科都搵唔啱點樣對正下藥
係廟接電話果個只係cs
呢d麻煩野梗係搵多幾個廟祝問
去黃大仙都懶過閪咁抵你比人搞

好撚on9

非假膠 唔係嚇你
我做pt嗰時個前同事A收過 但有少少唔同
佢入面有溪錢同頭髮碎 玉戒指 個客畀嘅
因為佢本身係信天主教 所以同你一樣掉咗佢就算
過多一排我無做 返去探同事嘅時候
佢哋同我講A因爲急性唔知乜炎引發拼發症喺醫院昏迷緊

講緊係前後只係一個月嘅事 真係有啲邪
本身下面都有自己規矩 不得干預人間凡事
但家下你悔婚啦喎 緊係帶你落去傾掂佢啦
出街記得打醒十二分精神

雖然話呢啲迷信
但係我幾信呢啲野

Fine 我錯

點解唔燒咗佢

樓主搵左師父未？

樓豬如果唔係假膠就係極on9
教又唔聽又搏返人轉頭
樓上班巴絲由鳩得佢嫁書生啦

買左個佛牌同佛油

下星期等佢師傅黎作法祝福

由鳩佢死啦 講又唔撚聽 係想聽人講無事既令自己安心 得啦你無事啦返去訓啦

唔識
但你哩啲大撚鑊case
佛牌有用咩

恭喜你呀 樓主

人地係叫你去搵啲解籤佬
唔係打去間廟問有無呢啲服務
黃大仙咁多檔嘢 一個可以俾問既人都無？
抵你搞壇咁嘅嘢出嚟

死假膠

笑撚死 打去問

有無邊檔推介？

你地成班講到自己好有經驗咁

咁即是又洗左錢
佢有冇講係咩事先？
請個師父黎作法
佢收你幾錢

成班網上專家無個準

佢話係親陰，四川古法，死者死時係廿四歲，做冥婚要扣天歲地歲，減兩個所以叫「懸懸廿卄」，但只係搵我做「花女」或者「伴娘」，陽間人無陰間歲，所以借過去都係細路女，佢係有心套我八字，因為唔可以沖到結婚果2個，如果真係做娘子有幾種「禮」，任何一種都得，通常係玉戒子，毛筆，紫水晶碎同銀色元寶

掉唔掉無分別，因為收過4個時辰就比佢個法痴住，掉左佢可能仲好

作法1400，一group人受法，3300獨立session，另包利士比師父

咁有無話搵你去做花女/伴娘 會對你有咩傷害

笑撚左 買佛牌
陣間可能買左邪牌/古曼童嬰靈個啲仲衰

一搞係51日，果期會夢到婚禮野，醒夢唔好答「人」野就得，果排運會屎d，同埋有小病小損傷，要自己小心身體同做法加運

其實可以唔出席，但好難做到同貴好多，訓覺要係床邊擺某d陣，戴法器退陰氣，或者聯絡搞婚禮果個

成班講到又執信封又做老婆又死於非命

咩叫唔好答人野？

夢裡面如果有意識講野唔好講

好初我自己個夢無

點聯絡？

？

有無問返你同事

同介唔介意講係搵邊個泰國師傅？

點解要搵你做伴娘/花女

同埋51日後對你運氣會唔會繼續有壞影響？

成個post越睇越勞氣
大家係咁諗點幫樓豬
樓豬就on99 九唔搭八咁
真係屌都慳番

佛牌師傅有冇講個同事咁做對你有咩好處？
玩到咁陰你同事根本唔係幫你

老實係咪同事幫個頭家
貪方便搵呀樓主頭個檔
佢諗住呀樓主發幾個怪夢算
點知佢又搞咁多野咁

鳩嗡

唉

點聯絡搞婚禮嗰個

咁之後有咩就抵你啦

屌 咪就係
有撚用咩 去左黃大仙未呀

好好做人, 難得人地同你嫁個毒瘡大肥佬

見到你就好啦
重以為你收咗吳嘉詠錢
棄咗account添

究竟樓主發咩夢
夢到中式婚禮？
而樓主係其中一位賓客

咁如果只係"花女"/"伴娘"
點解夾埋張酒席訂單喺入面？
咩用意？入場券？
btw大陸定香港酒樓

樓主打完呢堆字
又好似令件事真真哋
睇唔透

咁詳細又唔似鳩噏

係囉 以家冇事咪好囉
開開心心唔好理啦

八字都敢亂話俾外人聽
樓主收埋啲怪野都on99
仲成碌木咁
係驚既早就咩和尚都搵下啦

樓主而家點？

今既有冇夢到

佩服你做假膠做到咁落力，抵我追足咁耐

乜你覺得嚟呢度問真係有用咩，呢度得啲小學雞一味喺度屌人，一撚二個都戇鳩鳩。

根本就無昆你地

係波台玩膠唔駛返工咩 波台人返工唔會比小人玩咩

伴娘花女無

對我點會有好處

但聽返先知點解要搞陰親，死者通常係男人先搞，如果男人得兩種人會搞

一係就幾歲就死，搵個姐姐落去照顧佢

二係佢係佢果代既獨子，早逝，然後死左佢之後成代人又絕後，咁樣既話會對在生既家族成員運氣有影響，所以家人要幫佢咁做

同埋陰親又有兩種

有種係要殺左個女人或者搵個岩岩死既女人，仲要搵處女，真係兩條屍擺埋一齊再擺酒，果隻女方死左就會係下面真係成夫妻，所以通常係原因一既做法，殺人犯法，除左落後地方，所以要做要買通殯儀既人

我呢款係原因二，呀霍生九代單傳，個婚禮只係做比在生既人，趁你訓左帶魂魄去做，比佢地改運、所以就算係新娘都唔駛攞命

你班友恐波台症

個同事擺明陰9你啦
話你八字弱又叫你袋住d咁嘅嘢
佢似係幫霍家借你運多
如果你果排黑起上黎無命都唔奇
或者減壽都有可能
你都係唔好行近陰氣重嘅地方同去夜街
例如醫院大酒店沙灘西貢大埔唱k戲院
頭髮唔好遮額唔好比人拍膊頭
日頭去多d香火鼎盛嘅廟做下善事

俾我就屌到個同事化開
話俾全世界知佢陰尻人

唔好去陰氣重地方有道理

凌晨四點仲未訓
陰氣咁重 係屋企都死

此po已完
既然樓主係咁否定我地嘅意見
咁個po仲有咩討論價值

又係你地叫我搵師父，搵左又話否定你

咁你話我知確實做咩啦

懸懸等於懸懸而望，成語
跟住係寫先人歲數

害你既 咁大個人應該整你唔死既 搵佢了解下囉

btw A8 應該幾靚女

岩岩追完 你同事咁對你 比著我唱通街加玩殘佢

仲有無發夢

無

啲佛牌都有分正牌同陰牌架喎
留名樓主比人sin多鑊

遲啲可能你忍唔住呢

大路佛牌

幫我含撚比我屌1獲 等石歧先生知你有仔就會走

我

貼來望望

好奇心害死你

你同事好狠毒咁樣害你
破法後你同事個邊會知道
到時又會用另一個方法
因為你八字在佢手
無限loop

我係隔離講佛牌post樓主
你講講你搵個泰國師傅叫咩名
唔好再俾人呃
個圈子我都大概識邊個打邊個